有無用apple clear case 係咪真係唔會變黃

用緊iPhone 11 想試下用clear case

啲人試過 一樣會變黃

變黃+好厚

變黃係因為用TPU膠黎造
要唔變黃要揀唔同質地既CASE

黃左咪買過個囉，過世咩

黃得黎都換機啦

買個平既 10幾20蚊 黃就換
我就係咁 一個頂到幾個月

變黃先至安全

越軟膠越快黃

如果用到兩年以上先變黃又幾抵玩

唔好咁天真,兩個月開始已經黃黃地